跪求831/之後既所有死者名單

如題！最緊要係有性別！年齡！
用作統計整合！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】